公投世三

夏薩特 一直俾人叫開世三 扭傳控射樣樣有
沙拿 上季神射 今季回能晒溏
普巴 近幾場 4助4入 勁到磁能線
麥包皮 98超新星 有當年美欺影子
費綿龍 依件唔講 幾勁大家有眼睇

夏薩特

沙拿

普巴

麥包皮

費綿龍

ching依到波台 唔係影視台

美欺

基本上係夏神、麥包之爭

迪基亞

基沙文

Hazard

尼馬勁過夏殺特

古恩度斯

韋利安

DDG

夏狗世盃之後已經正名左世三

包皮邊忽有美斯影子

James Rodriguez

2&b

bale

下世一

連登睇尼馬睇得太低
至少高hazard pogba 半班